［時事評論］毓民：泛民若繼續係呢個心態，客觀效果同建制派冇分別！

黃毓民最新時事評論：

批評建制派了17分鐘後....

今次共產黨為23條立法鳴鑼開道，嚴格來講，係為咗加強打壓香港人權尋找理據，可見將來，佢哋一定收緊香港嘅自由，打壓反對派政治權利！

係咁嘅情況之下，唔係話要反對你哋選舉，你哋可以去先可以去搶攻議席，但係你哋一定要好清晰咁認知度你呢個一黨專政的極權統治之下，你唔搞革命，唔肯犧牲自己，你就可以返屋企瞓覺！ 你哋咁嘅心態客觀效果同建制派冇分別！ 唔推翻呢個政權，你哋而家所做嘅嘢都係冇用！

郭榮鏗行出嚟竟然要求中聯辦同港澳辦對佢嘅指控交出證據，呢啲根本完全冇意思架！ 因為依家係大石砸死蟹，而家冇討論嘅基礎㗎啦！佢泰山壓頂，就係要收拾你！

依家你哋你今次事件的態度非常之軟弱，最大嘅原因係為咗嚟緊嘅選舉唔好俾人啲DQ。 共產黨加埋香港嘅共產黨奴才有恃無恐，依家你哋泛民主派擺出一副哀相，「大家睇吓佢幾橫蠻霸道，所以大家九月記得投票俾我哋！」但係選到你哋之後，你哋面對呢啲極權打壓係一啲辦法都冇，係咪好悲哀？ 你依家要做嘅嘢係要話比香港人聽，香港而家冇路行，一係就返屋企瞓覺做順民，否則就要對抗，呢個對抗係要激烈！ 但係香港個政客唔會咁做，一方面唔會主張暴力抗爭，另一方面又唔主張激烈抗爭，去到最盡都係立法會入邊打拉布，結果進退失據。

依家佢公然干預香港立法會，再利用國家安全恐嚇香港人，然後你泛民主派淨係識俾啲反應就算，最緊要就投票，你哋而家就死啦！ 既然就死不如同佢死過啦你哋！又唔會，既然係咁你地同建制派有咩分別？（咁嘅心態就霸住個位）

LM

其實我好認同
但佢呢個point重覆重覆又重覆咁講咁多年佢唔悶架咩？
一味叫人推翻又唔講具體做法
咁有咩意思？

飯民到今時今日都唔敢講一國兩制已完法治已死就知道佢地根本就冇決心去攬炒，淨係識叫人投票。

重覆又重覆係因為飯民從來都不思進取

具體做法而家當權有議席有地位嘅飯民議員唔諗，要個落選議員諗？

坐擁資源有公權力嗰啲唔諗

一味叫人推翻，又唔每人派支娼比佢d𡃁⋯⋯講閪咩！

唔係議員嘅毓民任佢無包袱講都講唔出具體方案
同一邊鍵戰一邊叫人買軍火殺警甴有咩分別

咁佢做左8年 有8年時間比佢做佢都做唔到咁係咪又要屌？
立法會議員權力係咪真係可以話推翻共產黨就推翻到？
佢一味就講個主觀願望 就算佢做果時都無個實際做法係成功

利申：前毓粉

一早講左五區總辭 公投 重選

依家拖死內會唔係辦法？
點計都好撚過總辭啦

佢講得啱，但係都要接受香港冇人搞革命

一係你毓民帶頭搞

泛民：毓民若繼續係呢個心態，客觀效果同建制派無分別

毓民若繼續係呢個心態 客觀效果同建制派無分別

早啲攬炒定遲啲攬炒
唔收皮到盡頭
根本畀唔到世界睇港共有幾痴線
催毁敵人最好就係畀啲希望佢以為有得打
其實根本冇機會
咁多年以來泛民既存在就係假希望

有撚用咩,成班販民到時又話人熱狗5毛
販民根本無執政既意志

毓民屌自己人就大聲..
屌土共最勁咪掟下杯..
又搞過咩革命吖..

佢自己都做過咁多年議員啦

乜撚野叫最勁掟下杯, 而家立法會掟杯係常態?

屌你老味, 廿幾年黎佢做評論啟發左唔少人啦, 而家70歲都黎. 你仲要求佢做D咩啊. 痴撚線架你地D人

正解

又呃d學生出來衝

屌佢老母啦

講就易 武力唔對等點推翻

學生比人拉左你又做得d咩？

唔通去劫監咩

真係好多仆街叫人衝

蕭生都話過

自己唔做 叫人衝係好無道德

呃人比警察拉

正仆街

又係老屎忽口吻
佢在任期間又改變到啲咩 ?

on99
係呀 講完畀你打完飛機啦
咁下一步呢 ? 要你依種人諗多步真係辛撚苦